（集思廣益）間房可以點安置啲獎牌

之前一直收埋喺箱，想知大家點掛起啲獎牌 ，感覺會整污糟幅牆

用相架排靚佢，掛牆又得坐枱又得

你屋企點放？

掛黎做乜？ 燒咗去啦，咁多個你帶得邊個，早d燒咪唔使驚燒唔切